衰野唔講住 表揚下一位救人手足先

榜樣

今晚重點係黑警拔槍

帶頭綁記者個金毛無比人捉會唔會太奇怪？

義士

金毛唔係鬼 , 捉鬼死開啲

多謝手足

多謝

手足好撚型 d女比你溝哂喇

good job

仲要識搶走武器還擊

香港 勝在有手足

叻！

條片早多兩秒有埋黑警反個女仔落地

真手足

不完美
可接受
要改善

六一二
七二一
八一一

多謝晒

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

真男人

好市民榜樣

救人係最重要

先集中推文宣post

文宣救世界！

呢啲要學

機場咁多閉仔 佢搶埋棍 好鄧佢擔心

正視聽